覺唔覺d人唔夠拗就好鍾意加句I mean

無point先會咁做
講呢句其實潛台詞就好似話
自己講野無說服力咁

I mean 姐係咁 算喇 你都係唔會明～

No offense